【7點反共集會】反對 老解出動 中共極權 港共走狗 重演天安門 恐怖滅聲 紅色資本 紅色政治滲透

7點愛丁堡要和理非
有不反
唔去poly幫手唔開花就去集會啦，無理由安坐家中

反對老解出動 反對中共極權 反對港共走狗 反對重演天安門鎮壓
反對恐怖滅聲手段 反對紅色資本入侵 反對紅色政治滲透

反對老解出動 反對中共極權 反對港共走狗 反對重演天安門鎮壓
反對恐怖滅聲手段 反對紅色資本入侵 反對紅色政治滲透

推

push

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

和理非出黎啊

宿一燒

Push

岩。用和平集會投訴解放軍，呢個係國際戰線

主題：東歐巨變30周年集會
日期：11月17日 ( 日 )
時間：19 : 00 - 21 : 30
地點：中環愛丁堡廣場
已獲不反對通知書

1400 ～ 1700砌牆
2120推倒極權暴政的鐵幕
與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民

公海 Link :
Channel Link： @easterneurope1989channel